（叫春）馬拉妹真係好正

是咁的 dry左5年 上一次拍拖係中二 一路都以為無拖拍無咩問題 企屋學業都己經一堆野煩 咁其實中學有啲女係身邊嘅 但係好多都係唔夾或者自己on9無結到果 女仔fd 就有 兵都做過一排 grad 左去外國讀 生活好枯燥就想搵個伴 港女就好多食草or公厠 大陸妹就溝通唔到(普通話唔差 但係就係唔夾) 鬼妹就唔洗講啦 心諗夠境幾時先有女 點知上個break 返香港比我遇到個馬拉華人 個樣好馬拉但一口流利普通話 佢話探完家姐返馬拉 一路傾左好耐 扲左contact 之後大家轉唔同機 之後一直日復日係咁text 真心心動左 好耐未試過呢種feel 有種無形嘅默契 同佢text 到好似男女朋友咁 佢會同我報到 去到邊都snap 最近成日都諗住佢 好想見到佢 但佢果邊讀緊書 啲假期好唔夾 好頹 我真係好想見佢呀！！！！

得我一個睇錯？

馬來西亞妹 =/= 馬拉妹呀on9 仔

小弟笑一次出post 跪求大家唔好屌咁大力

第

圖?

有咩唔同 請指教

字都唔識打 分段又唔撚識
好乜嘢人開po?

馬拉係一個民族

呢 d先係馬拉人

有冇明禎咁正先

有少少似 但chinese啲 馬拉mix Chinese

明禎嘅話會考慮就地正法

利申9 up 唔好拉我

隻眼好靚 靚過港女D朦豬眼

艾加

留名待屌

玩tinder試過match過大馬妹 約埋出街
第一晚就喺赤柱到瞓街
個感覺到係好正

喂呀

有冇屌埋

冇啦 但第一晚見已經打茄輪
仲有佢哋啲廣東話好好笑 落雨叫做落水

你覺唔覺得馬拉妹有種好得別嘅feel 好pure 好 true

落水好似係客家話

好想識個馬拉妹

起碼真係好易會笑 唔會黑口黑面

係 我在英文搞笑都唔難